連登/ 舊登嘅出現改變咗你啲咩

記住呢度係創意台

識到你老母仲生埋你

你份人都幾悶下嫁啵

你認錯人喇 我阿爺9歲就比日本仔隊冧咗

粗口講多咗